今日係4月21日 正式宣佈一國兩制玩完

㭍婆已經開到聲話中聯辦有權指點香港政府
仲話立法會如果建制派輸嘅話中聯辦會出嚟做嘢
一國兩制已經正正式式收皮

希望大家可以將呢件事話俾國際知道
盡早令香港可以享受大灣區人榮譽

咁仲要選舉做乜
中央任命啦

行駛監督權比班大中華一國兩制豬睇下

1997年就玩完左啦

輸贏都係佢哋贏玩撚晒

行駛監督權, 由中聯辦直接DQ議員 (郭榮鏗)

等班大中華一國兩制豬仲發夢？

比你35+又點？
中聯辦直接DQ議員

根本唔駛種票啦！
發明「監督權」大晒你！

佢哋永遠都唔會醒
除非燒到自己

丟掉兩制幻想
正視唯一出路

YES, 佢地一無得選, 就會醒

泛民廢物完全係選舉大過天

搵陳碧橋去審吳靄儀, 判佢坐返3個月
睇吓佢仲會唔會講「法治未死」

戴耀廷就係醒覺既人版

呢排支那已經唔顧面子形象千方百計要直接高壓統治香港，有乜唔聽話就搵警察打同殺

其實支那咁急要100%管治香港，睇黎支那就黎頂唔住內外壓力，對外冇錢陪比受武漢肺炎影響而索償既國家要吸香港金，對內睇黎反共勢力就黎不受控要比支那人睇反對共產黨有乜下場做威嚇

睇個勢今年或者下年都會搞埋23條

擺到明9月前會立，上面驚選完手立法會冇自己人做投票機器

1984年個陣已經玩完咗啦

等美國取消埋香港最優惠待遇至慶祝支那真正收返香港啦

之前就算做政治任務假假地都會用下法理基礎包裝下
依家就為左幫中聯辦既9up兜
連法理基礎都唔用 直接9up
仲要上至政府 下至建制派一齊陪葬
件事搞得越黎越柒

好期待件事會發酵成點

講到明會輸打贏要
北韓式投票

依家真係唔洗溫水煮蛙

真係好撚無恥

幾時向國際宣布正式一國一制

飯民一認左法治已死咪冇哂存價值

評級機構做嘢了

推唔到

玩咩完,大隊仲要選舉

外資仲唔撤真心戇撚鳩

等我地幫佢地

政府咪又唔同意堅決反對

而家直情睇邊個唔順眼就可以炒
厲害了中聯辦

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

一國兩制呃唔到台灣咪直接玩完 扮都唔洗扮

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

Btw英國咁都唔出聲

呢樣真
而家完全唔洗做戲

咁做叫唔叫狗急跳牆？
疫情唔得，經濟唔得，外交唔得
而家隨時要俾外國追債，內破外患唔搵香港同台灣祭旗等幾時?

做個勇敢中國難民

係就快

當年緬甸都係咁，反對派贏晒軍政府唔認個結果推翻堆

RIP，其實從來都冇開始，一直都係假一國兩制

駁唔到

咁英國可以收返香港囉😻

發下夢就好。

其實都唔使宣布，國際睇得仲緊，s&p同穆迪都應該好快又郁個評級同支那睇齊，咁香港個金融體系就離死亡不遠

1997.10.1 已經預左係打假波
2019.10.01 射埋「膊頭」果刻已經覺得一國兩制正式收皮 連做戲都懶得做

推 林奠攬炒

推

一開始就玩撚完 仆街中共想控制香港好撚耐

由英國佬跪低已經玩完

其實到頭來香港人做咁多野係一場空
送中條例同23條本身已經夠攬炒 令香港失去白手套地位左外資撤資
依家搞咁多野都係為左攬炒 而唔係為左支共死之餘又放手香港 其實個結果都係一樣 香港玩完

今日9個月，冇人講？

由我未出世 sino British declaration 個刻已經玩完
屌

基本法都話要行真普選
最後林奠出嚟講唔會有啦
推立會線都係想將呢一切確確實實擺喺香港人面前啫
你估真係入去投票呀

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

從來沒有，何來結束？？

宜家支那喺玩博嚇大？博外資唔會撤資？真喺叫兩句我嚇大嘅就以為自己好打得？

同意嘅人究竟瞓咗幾耐

你個名
係咪本人定係純粹拎左人地個名

認左仲駛永續選舉

大灣港

樓主坐左幾耐？第一日知？

拉返之前拒絕外國記者入境d野黎講，呢個人係打壓出入境自由既俵俵者

學啲藍絲廢老話齋: 係咁㗎啦，中国不嬲都係咁

呢步棋真心錯哂

為左某d 人嘅政治野心

出賣全黨誠信

香港玩完

由柒婆親自宣佈 意義係唔同啲

太陽咪又係一樣升起...
根本乜撚影響都無

淘寶幾時免運費直送香港

up

威脅完全係
輸打贏要

話換就換
你班閪狗你估最後咩下場

比你xxx又點?中共直接做咩都得

根本唔駛抗爭啦！
發明「xxx」大哂你

支那： 你吹咩

可以攬炒了

就俾支那公安取代架喇 人工又低咁多 做咩要養你班狗

Push

叫英國含七啦

見7左，開猛火

等佢輸左先

做野梗係做俾外資睇

咁仲吹咩風話35+

過多一排23條話過就過

正解，根本唔使特登宣佈，由柒婆話兩辦有權干涉香港果一刻，已經等於宣佈一国一制。淨低嘅就等美國做嘢

兄弟爬山

香港玩完

應該話一國兩制從來無存在過

公我贏字你輸
黎緊香港人睇路啦 支共既直接干預（例如23條、立法會選完唔認數）會帶黎新一輪既抗爭運動

就係要比國際知， 選舉幾咁唔公平，我哋先至進攻功能組別!

如果中共DQ民選政府

靜啊
我地要進攻功能組別

推一推先

建制派過半數就得，民主派過半數就干預，痴撚線政府

之後立法會可以慳返撳鐘仔啲電
尾油～尾油～尾油～通過

佢哋根本唔care一國兩制
佢只係care股市去到幾多點
佢哋覺得聽話嘅話就有糖食
唔聽話嘅話咪比阿爺罰囉

RETWEET!!!

樓主啱啱訓醒？
訓咗幾多年

支那狗急跳牆要殺雞取卵

好呀！ 我最想睇下立法會一定要輸， 中央正式接管， 咁就向世界民主國家告別吧， 你們的袖手旁觀終於失去了一個還有丁點民主價值的地區淪陷。

而家咪林鄭講明你地知，選到過半都無用

咁大家可以死心唔駛all in選舉囉

全盛時期一國兩制死幾多次

想當年民主最黑暗一日一撚樣

血債票償大家9月記得投票表態

民主最黑暗既一日

好嬲...點解會咁

聽撚到悶

大律師公會重有咩講？

滾油炸蛙

p

兩個兩制ok？

咁究竟咩係不干預

未移得切民

柒波，講法律la
講嘢無根無據

訓緊左幾耐？

一國一制時代正式開始

圍內宣佈係無用
因為係眾所鳩知
要諗方法令到世界都承認先有用

選完再DQ
DQ完再選
選到你反對派輸為止

香港獨立 唯一出路
一國一制 班有錢人都會反
之前咁多年大陸搵埋唔少
係時候為國補血

其實早在鐵娘子仆街嗰日就完咗

舊時仲有得温水煮蛙
而家煮熟埋
抗爭既成果係咩

唔all in 選舉, all in 返屋企

香港獨立 唯一出路

A

W

不如登報話俾全世界知一國兩制玩完，叫各國既公司撒資

攬炒直通車已經開出等睇外資幾時散水

外資起身未

攬炒直通車

搬錢

一國一制正式落實

攬炒

push

輸打贏要既最好例子

港共笑話

民主回歸

唔好再對一國兩制有幻想

Q

敬禮 哭

泛民作為建制B隊邊到廢
做得好好喎

香港個股市同樓價一日未冧，都代香港班有錢佬或者有錢港豬對香港仲有寄望

不過普通人就快啲離場喇，香港個市長遠一定下行，遲走食哂d風險

就算而家冇事 2047都一定仆街啦
搵夠錢好走了 仲話買樓上車

一國一制 全部一齊死

正式玩完的一國兩制，現在開始就是一國一制

玩完

香港獨立 廢憲建國:

咁仲要選舉做乜

Twitter戰線

玩完還玩完
一定要拖埋中共一齊落地獄
你可以強行拎得返個地方
但係唔會俾佢拎得到經濟效益

港豬咪又係繼續懶理

其實大家一早知道 只不過而家係佢把口講出嚟

實際上一早係
依家講到明啫

一國一制
大巴大巴摑落去仲信中國會講民主講條款嘅政畜
信佢一成雙目會失明

今次武漢肺炎爆得好
令全球國家要再重新審視世界供應鏈所帶嚟嘅問題
我唔會吹捧外國國家有幾好
事實係佢哋咁多年嚟用血汗工廠換取咗龐大嘅利益
到班蝗蟲有錢有學識就同你玩嘢
呢個玩法只要放係落後國家身上就必然會發生
快快手學美國咁將生產線轉移國內又或者分散投資落其他國家
令蝗國工業盡快收皮先有故講
要香港收皮無問題
只要蝗收皮陪葬又有乜所謂

唔撚洗選啦cls

樓價gogogo

推上國際 有無twitter傳送門？一齊rt打國際戰線

Dklm 帶頭破壞一國兩制依家仲明目張膽同全世界講
律師界岀聲未？

佢驚咩輸 都話左建制輸中聯辦會出手
立會條線冇得打啦 雖然票要照投
話比共狗知依家冇人服

仲下年，9月失埋立法會就唔使過23條

更加要投出來，等班土共出手

7月15號今年會期就完結，唔會夠時間立

412 直接講明干涉你我係大過基本法

香港正式步入一國一制

其實唔係連登仔唔肯
連登仔已比外面早知早覺
係一般港豬及淺藍唔識啫一路信有一國兩制

有留意市況就知
外資大行亞太請人九成係SG（即使爆WARS爆到咁）香港已經無乜點請人

Twitter!

擁抱大灣區

唔洗等到2046了

依家梗係未
依家就係等九月建制輸埋
中聯辦接手
就咁可以慶祝

收唔到台灣都收番個共港

So?

一齊炒囉

岩岩評級跌完話應該穩定
：屌仆街又要再跌過

呢個時候要做加速主義
幫佢自殺

同意
九月個選舉你估主要目的搶35席咩
主要想話比人知建制一輸 呀爺插手 冇可能有真民主

堆

都係
當初老鄧既一國兩制, 一為拎香港做白手套拎著數, 二係做比台灣睇
既然台灣盤棋輸直, 美國又越來越似會郁關係法, 咁功用已失之下台戲又真係冇必要做落去

快D打啦屌

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

其實已經極危急狀況, 好多人仲唔知咩事

好多人仲屌緊97個時已經知

一國兩制玩完咁耐，今日終於正式宣布了

全部撤走冇得救

淨係拉布都搞出咁多柒野
到時真係35+咪仲多花生

股票照升，錢照賺，唔關我事

真心呢個先係我想見到嘅情境，大家講咗咁耐攬炒，依家終於上晒軌道，只要立會35+再推一下，咩都唔洗做就攬炒成功
班少數派撚樣成日喺度話我地攬炒，其實實行果個先係佢地，快啲去多謝班官

廣傳國際

要輸了

柒婆廢物黎， 只係應聲蟲， 中聯辦真正接手管治

推
香港獨立 唯一出路

香港

直接收皮

撕爛面已經

我唔想住係牆入面

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

a

終於成功攬炒

清醒煙

清醒監

係美國收返

希望大家睇一睇

香港搞到咁仲同放棄我哋嘅人講生日快樂？
我講唔出囉

既然支那都唔怕攬炒
我哩啲又窮又毒爛命一條有咩驚
繼續玩大佢